點解廣東隊唔叫中國廣東

係咪想搞廣獨

唔好binc啦
手下敗將黎啫

打壓廣獨思想

兩廣獨立